如果你見到有人散播失敗言論,可即block

因為我覺得成功喎

手起block落